#有人知道姚松炎的來歷嗎？

其實呢個撚樣究竟係邊度冒出嚟？
16年比佢一擊即中，多得建制派內訌所以贏到一席
毫無議會同地區經驗，泛民寧願趕走基哥，保送佢去選九西

我孤陋寡聞
有無建築、測量、都市規劃及園境界嘅巴打知道佢究竟係乜水？

老老豆豆，佢專業知識一流，成日有睇佢d post，分析經濟，產業，政策，法律都有
今次佢左膠上腦，和理非非，罪不致死，集中火力去大事身上好過啦

老老豆豆, 我唔覺得佢專業知識一流 (利申: 測量師)

槍頭對外 唔好teamkill
佢戇尻佢既事

香港地有個牌就以為自己專業人士高人一等，但連做人最基本既良心都冇

睇佢喺vocus同medium 出既post

和理非左膠

佢都de咗facebook喇，唔好再搞埋啲無謂野。大敵當前，槍頭對外。

del fb = 避風頭唔認錯

理撚得佢呢啲無謂人喇，總之搞好今明兩日先再講喇。

搞佢除左浪費人力，喺呢個時候有咩用

唔係而家搞佢
係要紀錄清楚 之後清算佢姐

睇完都係得啖笑. 單講法例嘅運用, 絕對唔係佢寫咁, 全靠字面同一兩個案例可以解釋到 (sorry for off topic, 我就此題封筆)

明嫁啦，睇你講句野就知你有幾多料